求跳樓教學 直播都ok喎

為佐反送中 同男朋友嗌無限次交
真係好攰
好羨慕人地夠膽跳樓
好想大風啲 吹我落去
定係有人教我點大膽啲？

唔好啊

上返黎先啦

大膽d ！ 活下去

係邊到

唔好跳啦 我地唔想再失去多一個手足

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-「Open噏」24小時網上輔導：91012012（SMS）

學友社學生熱線：25033399

利民會《即時通》：35122626

唔好呀

要文宣啊, 好多野要做, 一齊努力

唔好係度做seeker
宜家無人得閒去安慰你

不推文回覆

屌唔好
要一齊贏

我地一齊傾下啦

冷靜！大家都好嬲，但我地唔可以離隊架 一個都不能少

你條命可以用係其他地方，唔好浪費

係邊呀？同你一齊傾下計 唔好衝動

諗清楚

唔好走, 你條命可以做好多野

唔好啊.....香港要人!!!

絲打唔好 今晚有個女義士比黑警整盲隻眼
你唔想幫佢討回公道咩？

咪跳呀 你死都唔驚 去打d黑警好過la

鐘唔鐘意食辣？好想食酸辣粉！
Join？

唔好跳 求下你 落翻嚟傾下 宵夜我請

唔好呀 冷靜啲

唔好亂做野

我都好嬲呀！點解可以做到咁絕⋯咁冷血

求下你 唔好

同佢分左手咪咩事都冇

做咩咁on9要去死

同佢分手
連登大把筍盤單身

唔好作無謂犧牲
香港人仲有大把路要一齊行

一個都不能少！

留下有用之軀睇住個政權同黑警仆街

男朋友飛撚左佢大把巴打爭住要你！

留返係到 同我地一齊抗爭

明天機場見
我地仲未輸架！
呢個時候唔可以再被打擊士氣

好多野要一齊努力

大膽啲行返落樓 返屋企冷靜下

陪我地行落去please

唔好呀！！！！！

冷靜d呀絲打
一個也不能小

唔好啊，要一齊見到共產黨嘅死啊

冷靜啲！

同我上番黎先講

一齊返屋企幫手做文宣！

出嚟食宵夜好冇

齊上齊落呀，你並唔孤單，你仲有我地同你同行！

我地未贏呀我地仲要一齊見到真係我地5比0個日㗎

係邊
搵你傾計

唔好呀，我真心求你

唔好就咁犧牲！我地成班手足一齊上！

行番過黎 我地一齊 文宣好等人呀！！！

We need you

不如上下水同下咁多巴絲傾下偈
今日發生咗好多野，大家都好唔開心，上嚟圍下爐啦

唔洗跳wo
換個男朋友咪得囉
成個香港得依個男仔?

求下你企返入嚟，今日香港已經失去得夠多

聽日一點一齊去機場呀，行返落嚟先啦～～～～～～

如果你連命都可以唔要，大把嘢可以做喎
要死嗰個唔係你

唔好

上番黎！
未來既路我地一齊行好無！

值得咩

夠啦
唔好再拋低我地
我地已經受唔起再少一個
求下你
考慮下我地感受

機場大把好仔你揀
番黎先啦

為呢d事去自殺，值得咩?
我地要睇到正義被伸張既一日!

絲打！我哋需要你！一齊好好生存！走落去！一個都不能少！

我地已經唔夠人喇，我地需要你，多你一個真係好多

唔好啊！唔值得去為呢個仆街死！

你老母重嫌香港人今日唔夠sad?
唔撚好跳呀你

No

住邊？請你食宵夜！

唔好跳住啊
絕對唔可以再少個手足

佢唔會後悔㗎，唔好傻

跪求落返黎先
一個都不能少

唔好，男朋友飛咗佢。大把前線靚仔要你。

聽日一齊去機場
落黎先

唔好放棄，未打完

聽日仲要去機場架 爭一個人已經好多架啦
你唔係唔去呀

分手搵個岩Key 嘅咪得囉，放心啦活下去仲有好多好野等緊你

唔好咁做呀
一個都不能少

我地聽日一齊去機場好唔好？
唔好跳 我知道好辛苦
我陪你走落去
我地一齊走落去好唔好？

唔可以再失去任何一個手足！我地需要你！

就贏 今晚文宣會為我哋爭取最大國際支援
唔好灰心

入返去先，有咩一齊撐，齊上齊落

你係我地當中好撚重要架，我地係要一齊走下去，手足一個都不能少

Please dont

留返有用之身 為我地做更加有用既野ok?

絲打絲打!!! 一齊好好生存呀 !!!
香港仲有希望架!

唔好啊我哋一定會等到果日黎咖

聽日去一去機場睇下先啦好嗎？睇吓我哋仲有希望㗎

飛9左佢啦，你值得攞有更好嘅。

PS, 唔好死。

唔好啊絲打 仲有成班手足等緊係將來係煲底下面互相擁抱

事情都會過去的, 留有用之軀作有用之事呀

求下你 同我地一齊行落去

大把好仔，男朋友值得乜嘢？！

請將今晚發生的地獄慘劇，傳給美國負責制訂《香港人權及民主法案》的議員看，並請求他們盡快召開會議審議。

港共唔值呀絲打

你死左共產黨最開心

上番黎先好唔好
男朋友可以再搵
命冇咗就冇咗
我地呢場仗一定要贏

唔好咁啦，大家一齊行落下

返黎啊 一個都不能少

死有輕於鴻毛 重於泰山 留有用之身聽日去機場

等埋個結局先啦！都未睇香港警察個下場，一齊睇啦！返來一齊等睇警察點死

齊上齊落阿手足 我地一齊出黎行就得嫁啦

Hold 住先
仲有黑警要對付
唔好住
我地需要你

你有同伴

No!!! 留有用之驅！ 我地一齊行落去！

跳樓冇教學，生命冇take two
絲打落返嚟please

我哋聽日好需要你一齊去機場

少咗你一個都唔得千祈唔好走

唔好阿

我介紹巴打比你識 唔好咁啦

上前線仲好

唔好啊手足

一齊贏，留低 !

落返嚟先求下你

唔好真係唔好 今日已經夠唔開心 唔好再少一個手足好唔好呀！

好好活下去，我地一齊見證成功嘅一日

齊上齊落呀！
仔可以搵過件，但命唔得！
我地唔可以冇左你！少你一個好多！

一齊行

絲打 連登仲有好多手足 好多同你志同道合的人
一齊行落去

唔準呀
返黎
今日已經失去左好多手足

樓主出句聲呀

唔洗唔開心 呢道大班男仔你簡

有無人認到邊度呀
救人呀

唔好死，留低大把人錫你

冇人性咁講我都要講出嚟
既然你都想死
咁點解唔出嚟帶多幾隻狗一齊死
就算佢哋唔死，殘都得
一個人自殺係完全冇意義
你嘅自殺只係喺呢個自殺數字上加多一人
所以你一係就唔好死
一係就帶多幾隻狗一齊死

一齊贏

你有我地吖
落返黎搵我地傾下好唔好？

死沒有用的，留有用之軀，做有用之事。

輸贏都一齊

唔好。留番係度

我地總有一日會贏,一齊捱埋落去,好冇？

齊上齊落呀！
一個都不能少 香港需要你

你起邊啊，我地黎搵你啊

個世界唔係得男朋友架 仲有大把兄弟同你一齊齊上齊落

跳乜撚野 連死都唔怕既點解唔搵黑警陪你落返黎善用自己條命好無

跳咩樓 我做你男朋友未得囉

絲打我哋唔夠人啊！
好多細嘅又餓又捱告
要大家一齊幫拖㗎！

我哋今晚已經有好多手足受傷

你都唔想大家為你流淚？

千祈唔好做傻事

唔好跳啊

唔好唔開心啦 大家都仲需要你㗎
男朋友唔洗理佢 大家吹下水？

求你唔好咁，
一條仔者，出面好多仔俾你揀

唔好呀 震加油

如果見字既，可以同我傾下，我都想搵人傾下

真係唔好 黑警同政府唔會因為咁而有任何改變 一齊撐住呀

求下你唔好

為咗個閪男人死 唔值得

唔好咁，我地就贏，到時一齊笑

唔好咁 我同你傾下😢我求下你 香港人唔想再失去朋友

落返嚟。。。。。

自己跳不如推男友落樓好過啦
做乜要傷害自己

我知道你而家呢一刻好痛苦
我唔認識你
但想同你講
we love u so much
我地願意聽你講聽你呻陪住你
儘管你覺得好似世界只淨返你自己一個

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

唔好啊 冷靜啲 唔可以再失去更多香港人

我地約埋一齊抗爭啦!

齊上齊落呀手足

唔好呀，你仲有我地呀
條仔飛撚咗佢，同我地班手足一齊行落去好冇

唔好亂黎

唔好跳啦，出邊大把好好既男仔
我地一齊繼續努力

唔好跳呀 你要幫個爆眼女仔討回公道
男朋友換過第二個咪得 上返嚟先啦

次次都去前面 次次都上最前 身邊淨係得人怪我去前線 我冇撚用 但我有去前線做野 夠唔夠有意義？

求你唔好

唔好呀
我地真係好需要同路人
一個也不能少

上返黎先 先同你講

唔好呀
男人大把啦

訓個覺先
聽日先算
你唔會輸比情緒

唔好 求你
我唔想流淚

你同我即刻返黎 無你唔得

屌你你出人又好 出錢又好 點都同我留係度

你死左唔會幫到我地 唔會幫到你自己 無人會記得你 你死左就係一堆黃土、空氣

但你留係度同我地一齊抗爭 一齊加油 起碼係你既意義

亦都係對俾人拉左既義士 受傷義士 自殺既義士最好既報答

所以你即刻返落黎

食唔食宵夜啊

唔好呀，仔呢個世界大把，命就得一條

聽日仲要你出來反抗
聽日一齊罷工 一齊要政府跪低

大膽先落嚟 一齊面對呀！！！！！

我地一齊行落去！

唔好, 唔值得為呢個政權而亡.
要亡既都係呢個政府既當權者.
相信我地. 佢地會落地獄，永不超生，皇天擊殺，全家死絕..!

要跳果個唔係你呀！

你可以親眼見到勝利的 別放棄

就快見光明了，黑警這次的無人性，國際社會會很快作出制裁。現在只是日出前的黑暗，你要留住條命仔睇埋日出。

留返條命先可以做到更多嘢 落返黎先

唔好，聽日一齊入機場，乖，返黎

我有仔介紹俾你？

上返黎呀 小左你都唔得

一個都不能少

唔值得，聽日一齊入機場 大把兄弟姊妹陪你傾計

上返去啦，呢個時候咪撚搞我哋後面啦！

我地約好左係煲底興祝架 落黎啦 好嗎？

我地大把人care你啊！！！！

好肥

聽日機場要人唔好呀

唔好跳，聽日機場見

冷靜啲 聽日一齊入機場

返黎阿 聽日一齊入機場

冷靜啲 出嚟吹下水？

唔好跳

快啲落黎啦 我地需要你啊

一睇就知你好女仔,
大把人要

唔好跳啊
唔想再失去多一位手足
你仲要睇住我哋贏㗎

千祈唔好咁做 香港仲有好多事情需要大家幫手

唔好啊 求下你
我地要一齊行落去

多你一個好多架！！
咪天真為咗個垃圾政府跳樓！

肚唔肚餓 帶你去食糖水呀 我請

你係死就做啲嘢先死，你咁樣=打擊士氣屌你
啲黑警呢？高官呢？

咪撚死，革命成功個日預咗你個位呀屌

冷靜啲！ 唔好呀

絲打！

最多介紹d女俾你

要跳係林鄭面前跳啦屌

大家需要你

唔好吖，我地係到

會贏，信我 唔好走住

唔準跳

冷氣啲，我地唔可以再失去多一個手足

你係邊到? 講多少少咩事???

同我落返黎去前線幫拖

唔好為左仆街仔死呀！
呢邊成班手足陪住你！

no!!!

要死唔係你 應該班黑警死 落翻嚟啦

落番黎
我地好需要你
留得青山在
那怕無柴燒
我地好需要你
一個都不應少
累了 del everything 暫時唔好理
唔好做傻事
可以嗎

我地仲要一齊光復香港㗎
一個都不能少

聽日機場要見到你 !

唔好啊你仲有我地啊

唔好呀 求下你

喺邊，介意留tg嗎？

落返嚟先 一齊傾下計？

求你唔好
我地仲係出面打緊仗
唔想再無一個手足

同我傾下計先啦！！唔好亂黎住啊

香港需您

你係邊呀

自殺既話前線咪少咗個人
老閪都唔自殺

冷靜啲 冇一個人想失去你 有咩事同我地講 唔好做傻事

我地係到啊

的士出黎，大把人陪你宵夜

812機場見好冇？？？

乖唔好做傻事

見到香港咁樣你真係想自己死
你真係有決心
請搵黑警做你既陪葬品
否則
請同我返屋企休息
聽日開始搵新男朋友

聽日要人入機場啊，差你一個ja!
聽日機場見你啊

聽日一齊入機場啦

唔好 我地會贏 到時一齊打死d警犬

唔好呀
返嚟呀

唔好跳 我地需要你
你男朋友唔支持你唔緊要
你仲有好多巴絲打
我想同你一齊見證贏波果日！

唔好啊 我地唔可以少左你嫁

冷靜呀我地一個都不能少
死果個唔係你 係果班冷血嘅垃圾

呢個男嘅無咗
仲有好多勇武巴打

大把巴打想做你男友

係就落返嚟攬住啲高官

唔好呀！有我地同你傾！

香港仲有好多靚仔支持反送中架

男朋友可以再搵過 命仔無左就無左咖啦 希望你、我同全部香港人可以見到香港有返正義既一日

唔好呀 多你一個好多

你落返黎先 仲咁後生最多飛左佢 你係邊區

無論前定後都要人
咁唔好係最前 後面都要人 幫手文宣!!

唔好咁易輕生
佢地唔明係佢地既事
你仲有大把人係明白你
你試下諗返每次出黎 身邊啲手足

我地講好左架 齊上齊落

冷靜啲呀⋯⋯

唔好
仲有好多嘢可以做
唔準跳呀
大風都要吹返你上去呀！！

落返黎再講，唔好自殺，有咩野同我地傾下

有人冇左隻眼要背負依個政權腐敗既後果一世喇
一齊勇敢啲去繼續對抗佢地好冇呀

分撚左佢咪得囉,

大把勇武仔仔你揀!!

食宵夜 我男朋友都唔要我 落返黎！唔比跳

我地一齊陪你撐落去呀

求下你落返嚟先 唔好做傻事 有咩事同我地講

係度有人錫你同明白你，你將來身邊都會有人明白你，事過境遷好美妙的，留低睇下好嗎。

就咁跳落去冇意義！做啲有意意既野
發下夢仲好
加油 共勉之
男朋友冇左可以搵第二個更好
你冇左我地成班手足就少一個

咩位?

唔好呀！ 我地要一齊贏咖！ 一個都不能少！

一齊撐住，落黎先講！

唔好跳 休息一下再黎過

唔好再犧牲自己寶貴既性命比呢個垃圾政府，你留返條命，做值得既事，好唔好？

唔好為左啲賤男咁樣對自己 唔值得
U deserves better!!!!
呢有好大把好巴打等緊你

一齊去食糖水 我請

咪玩啦 做D有意義既事OK?

少一個， 已經好少

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

人身難得，留得青山在哪怕冇柴燒，返去啦施主

男朋友可以換，搵個同聲同氣

唔好跳，留番條命抗爭
與其為咗個唔啱傾男朋友傷心
出去大把志同道合比你識

香港好需要你架 我地一齊行落去呀💪🏼💪🏼🔥🇭🇰

落返黎,一齊去食糖水？

唔好啊 我地唔可以再小任何一個架啦 記唔記得我地講過 我地需要每一個支持既人 一個都不能小

唔好啊！香港好需要你嫁！
多一個就好多!!!!!!!!!!!!

警犬今日犯左好多好嚴重既錯誤畀我地入
請你繼續同我地走落去 一齊清算佢地
就算失望 不能絕望
快啲黎煮撚死佢地 聽日開始我地一齊出街派傳單

求下你！

只會令我地更加傷心, 落返黎啦!

你唔殺撚返一兩隻狗都唔好死住

聽日黎機場同我地對下話
we all understand how u feel

我相信呢度好多單身手足任你揀，放題任食

No. The world needs you

求下你唔好做傻事
話我知喺邊即刻嚟陪你

一個都不能少呀

落返黎！!!!

唔好跳呀

Share直播link? 傾下計先

唔好啊絲打係我地頂住

屌你

有好野要你幫手，咪死

同大家傾下啊不如

唔好呀絲打 我地最後一定會贏 輸左我同你一齊跳

依啲男人唔要都罷，大把真男人比你揀

唔好阿 等你一齊制裁班黑警 制裁港共政權

停低！我地陪梗你！

條仔唔值得你條命！！！！！！！！！

我陪你傾計飲酒啦

冷靜d呀!!!!!!!

活下去比跳落去更要膽量！
活下去！

出去同狗仔玩魔法好過啦

pm我傾下

總之唔好做傻事，返返入黎先

落返黎 我地去完機場一齊去食飯好冇啊？

落返嚟喇

真係唔值得架 唔好呀 當我求你

你落返黎先啦

咪撚跳住我地場仗打左一半都未夠，點可以依家走左去

唔好呀！

我哋唔可以再少㗎啦

我地差妳一個呀

咪同佢分手

連登大把靚仔

死解決唔到問題 上翻嚟啦

約好左煲底見

你做得好好架啦！
不要讓大家更難過 下來吧

要自殺不如去做死士
返埋黎啦！

你跳之前，可唔可以等我地贏咗先跳？

呢個政府即使死幾多人都唔會有人care..
好好活下去 先會見證到我地贏既一日
我地仲需要你

冷靜D, 落黎慢慢諗清楚先啦

唔好跳冷靜啲求下你

絲打 我有啲肚餓 介唔介意陪我食糖水

喂！！！！唔準呀！！！落番黎呀！！！！

唔好啊 一個都不能少啊

落返嚟呀 一個都不能小

唔理真假 搵左人先

絲打 身邊的人怪你 佢地唔理解你 連登大把手足會理解你
人地唔明你唔緊要 重要係你自己明 連登手足都明白
唔洗太過著緊人地點睇
香港聽日 後日 大後日 未來仲需要你

事過境遷好美妙的，信我，留低睇下。

stop!!!!!
冷靜！！！！
揾個啱傾既男朋友咪得
連登仔對返送中見解獨到
可以一齊傾

求下你 唔好跳 落番黎慢慢傾

唔好啊

係邊我陪你傾計傾通宵 唔好做傻事！

一個都不能少! 哩到仲有大家陪你咖!

呢度仲有好多人係度陪住！ you are not alone!!!!

分左手佢都係咁樣過
唔值得咁樣為佢咁做

咪撚跳住，我請你食個糖水先啦
爽手落返黎啦，糖水鋪好多人有排排隊啊

唔好死

少一個都好多
你忍心丟低前線班手足咩

唔好咁傻啦 好無

機場要人呀

林鄭同黑警都未死 你無理由要死

你如果再大膽啲 不如細膽啲一齊上前還擊啦絲打

唔好咁傻呀 我地仲係到加

咪撚跳
贏緊架啦

唔好啊落返黎先啦

落返嚟先，我哋同你去食嘢慢慢傾

唔好死啦我同你食返餐好嘅

上番黎，同你實踐理念先

唔好傻呀！
要留有用之軀呀

要你同我地一齊行落去！

唔好呀 出面發夢有大把巴好撚過佢 一定好錫你同好愛你咖 返入黎先 我地傾計丫！

Attention seeker, bye bye

我明白你呀係好辛苦，好難捱落去
不如我地傾下計呀？可唔可以陪我傾兩句呀

一齊傾下 我都好灰 但我地一定可以捱過去 我陪你

手足落返嚟啦
如果一日我地可以係煲底度除低gear，食煙飲酒，傾下計。
我希望你會在場

一個都不能少 希望聽日係機場見到你

唔開心大家陪你分擔
你當大家都係屋企人

諗清楚啲呀!你仲後生 唔值得為個政權賠上你條命

留低陪下我地求下你

贏架喇

我地要留到最後一齊見證勝利嘅時刻 我諗呢個一定比自殺更加有意義

喂，不如約你食個飯啦

我地會一直陪你睇到香港重光嘅一日

我地唔可以再失去任何一個手足架啦

我唔會叫你唔好死，因為呢個係你自己嘅選擇。
但我會諗，如果要死，點解唔選擇報咗仇先呢？
要死得其所、死得有意義。
如果我決定要死，我會拉埋班始作俑者墊我屍底！

stop it齊上齊落

你甘心咩？就甘就走左既話
我地有好多手足同你一齊行落去

絲打我聽日陪你一齊去機場啦
唔好跳啦求下你

唔係見到希望先堅 係堅持先見到希望

抵唔抵死？

收爹啦，只要係理念一樣嘅絲打我全部都要

你既然有勇氣跳 不如一齊做前線?

香港仲有咁多夢遊好仔
多到你簡到頭暈呀

我地仲可以下次係太空館到玩 唱歌

番黎陪我地屌臭黑警啦

咪撚啊 ching
聽日一齊入機場好嗎

一個都不能少呀呢場仗有排打

分手咪算，到而家都仲唔係企同一陣線嘅人唔值得為佢再浪費咩精力同心神架喇

快d去訓個教聽日機場見啦

荃灣開緊大片呀，過黎幫手啦。

就黎贏 落返黎先

求下你 今晚失去嘅已經夠多 唔好再離開我地

傾傾佢好嗎 我都明呢種感受 一齊坐低傾下 唔好唸唔開呀

巴打喺邊？

我地會同你一齊。
喺夢中有好多好好嘅巴，珍惜生命

唔好 你仲有我地
我地每一個同你一齊行落去

少你一個就少好多架啦！你諗下，我地今日已經失去左好多手足，唔可以連你都少埋呀！

點解仲要活喺嗰班人既圈子入面
You deserve better
發夢可以識到好多好人
搵返屬於你既圈子

冷靜呀巴打

唔好傻呀，依度大把好男仔啦

我哋要長命過共產黨！

落翻嚟一齊做下文宣啦
今日好多嘢需要宣揚出去
我哋好需要你

唔好跳呀絲打

聽日機場呀屌, 返入黎

聽日黎機場傾計 好唔好？

my tg

社工來！！

你落番嚟先我再教你啦

一個都不能少
求你落返黎。

我需要你 唔好走

唔好跳呀 仲有好多野要做

唔好走!!!
聽日先係我地出力既時間
1點有好多手足係機場等你
千其唔好為左條ON9仔就放棄自已!!!

一個都不能小

唔抵呀！！！
乖, 同我落番黎!!!

好多人等緊你啊 有勇氣上天台不如試下有勇氣涯埋落去
總有一日我地會談笑風生 係出面講香港建國史 講以前食幾多催淚彈 唔好唔記得今日有個人比人打爆眼 當為左佢 落返嚟好冇

聽日機場要人

停一停

香港需要你

有咩事可以慢慢傾，行街食飯睇戲影靚相打卡我陪你啊，做日港豬都得嫁

冷靜啲啊
唔啱咪分手囉
價值觀唔同仲一齊咩

唔好呀！齊上齊落！

唔好跳，我地需要你，我地一齊行落去，對抗暴政

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

發夢係公廁 巴士 寫popo死全家
記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

其實更加證明我地反對條例係岩 未同化大陸都咁樣
通過後想反抗未出門都拉左或被自殺

我地呢到個個未必完全明白你既感受，但對近日既新聞一樣感到憤怒無助，我地一齊揾方法行落去呀好唔好？

落翻離啊！你唔值得為左個政府而死 信我 就算要都一定要咬甩佢地一忽肉先

一個都不能小！一齊抗爭呀！

唔好丫！大家情緒都好激動 諗下一步 而唔係自殺

請你不要拋低戰友

唔好做無謂嘅犧牲

喂唔好跳啦
請你食飯啦

我淨係要你唔好死， 跟住一齊食飯吹水
大家理念一樣好難得

千祈唔好跳 求你

落返來啦 重有野要做呀

我之前都有呢個諗法 但依家無事啦 我同你傾傾

喂啊我地聽日一齊去機場好冇啊落返黎先啦

不如一齊
覺得身邊一個人都無
覺得身邊無值得開心嘅事
開始唔識得點活落去

打比fd傾下先啦 唔好咁

上番泥先

你冷靜D先。

差你一個就贏唔到，要一齊活到贏個日啊

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

絲打，有個地方比你發洩
任講唔嬲
we welcome you

頂住呀！

仲有我地！

我地一定會勝利！

請你食個飯慢慢傾先啦傻豬
係邊 即刻黎接你 落番黎先

唔好衝動呀，落返嚟啦

求下你唔好跳
呢到全部都係你既屋企人
有咁多人陪著你點解要跳呢

呢個政府唔值得用命換

我知你好痛苦
但你知依家大難當前，唔好令大家失焦
落黎啦！你有大家！

留得青山在 哪怕無柴燒
一定要留住條命 親眼見證黑警下場
你甘心依家一命嗚呼 但呢個政權 黑警卻絲毫不在意咩？

近排發生咁多事
雖然係好灰好無力
啲負面情緒黑洞咁
但
死係解決唔到呢個困局
當權者只會無視 死嘅價值仲低過塊玻璃

唔值得 我地一個都不能再少 比啲責任自己 同身邊好多愛你嘅人

我地需要你！唔好咁傻！

唔好呀，嬲就發起班仆街黑警到
冷靜呀！
留番條命先可以做世界冠軍！

聽日機場要人！！！

On9

喊住求你唔好呀

留返條命 望住我地一齊贏個日！

唔抵！肥先得意呀

絲打！！！為咗個垃圾男人死值咩！！！！
香港需要你！！！我地都好需要你！！！！！
男人姐！！！！大把啦！！！

一個都不能少呀絲打

唔好喇 落返黎先喇

唔好死呀，要比班廢老活得更耐！

俾啲提示，我地黎搵你

你仲有好多戰友, 你睇下

乖啦 肥又點喎 為左啲唔愛你嘅人無左條命 值得咩

唔好跳，佢唔識珍惜你
我地哩到好多人愛錫你

你就咁走左去，對唔對得住班爭取左咁耐既手足

我明 但求你活下來 一個都不能少！！

識埋啲乜垃圾人

唔好跳啦，去同人同歸於盡好過啦

一齊行落去啊！

同男朋友嗌交好小事姐
就算大家價值觀唔同都可以再搵過另一個mr right
總之落返黎先啦

有勇氣跳既不如留返嚟同班狗玉石俱焚

唔好跳 留翻條命仲可以做好多野

今日好多人都感到絕望，滿滿既無力感。

雨運係我第一次對自身感到無力，明白自己既渺小。但係唔緊要架，我地重係年輕架，我地有既資本就係成長。而呢個成長係難以估計，因為今日肯出黎既我地都擁有獨立思考同面對困難既無懼。我地欠缺既只係影響力同地位。今日可能因為藍絲老闆而走唔到出黎，將來成為老闆嘅你哋可以鼓勵人地抗爭。所以我地除咗抗爭，更加要好好生活落黎，將來既社會先可以由我地掌握。將無力感轉化為我地向上爬既動力，將不公不義既人拉落馬。

相信民主既人，最應該要知道民主就好似香港人咁最鐘意遲到，但係一定會出現。失敗並唔可怕，絕望先最可怕。

只要大家勿忘初衷，咁就咩都有可能，話唔定有一日會出現香港李登輝呢。

點解要玩命？玩撚夠未？

班狗都未死，你憑咩死？
唔準死！要一齊屌死班狗

We need you !!!!

唔好呀 前線仲需要你架

你點解要死，你又無屋企人係黑警

屌你老母
連登咁多好仔唔揀
為件仆街死
係跳就快

同班狗攬炒 都好過自己死
但係你試下回頭 我哋一直係到
你報個地址 相信巴絲打會嚟搵你
唔好放棄

嗌交姐，我成日都同屋企人因為政見唔同嗌交
咪又係咁
為左嗌交要死，好撚唔值得！
你要同我地一齊搞掂班黑警

唔好再為個垃圾政權犧牲，留返條命抗爭

要死就死啦，唔撚洗話俾我地聽

柒頭，好撚型？未過荃灣錫黑社會春袋就諗住死？

你可以選擇同佢分手，做你應該要做嘅事，做你覺得正確嘅事，而唔係死去逃避一切
落返嚟，大家一齊加油

我都想死，但我會留返命同黑警死過

落黎啦，我介紹男仔比你

唔好呀冷靜啲
香港需要你

你跳呀，為左男朋友幾句說話，你嘅心到底係因左香港定係為左你自己。
人地又少一個抗爭者，我地又少左個手足。
你講到咁你段戀情咁辛苦，要黎做乜，唔識放手？佢家底好定碌尻粗呀？
人地女仔爆左隻眼，黎緊呢一生都唔知點算嘅時候，你嗌兩句交就想跳，好行唔送。

返黎先！求下你！你對我們好重要！

你應該搵另一個了解你的男朋友，勇敢活下去，將來一定更好

乖 唔好跳 我地需要你 唔好跳 我地個心會真係受唔到 已經失去左好多好多手足 我唔想再失去多一個 所以乖乖地落返黎 好無 你有野想呻 我地可以聽 你想有人陪 我地可以陪 唔好跳好嗎

我地陪你一齊行落去！ 唔好為左個垃圾政權而放棄自己寶貴嘅生命啊 唔值得！

唔好跳
為左啲垃圾唔值得
我地大把好男人
有咩慢慢講

其實坐係個度都有啲危險，試下同我地講下！我地都係係身邊！

樓主唔好呀

咪跳呀！有咩事慢慢講

飛左佢 出嚟出面睇下 大把好巴打

唔好啊 好需要你！一個不能少

無人怪你呀，你望下，呢到無人屌你架。
仲好多謝你嘅付出。
點解因一少部分嘅聲音而行呢步。
正傻瓜黎，咁多手足係到陪住你
落黎食糖水仲好啦

喂 我都想揾人傾下計
同我傾下得唔得

乖啦 落返嚟先好無？
我哋一齊食宵夜好無？

唔好放棄自己 上返嚟先啦

咪撚跳啊屌

唔好跳黎明前嘅黑暗係好黑暗 一齊堅持到日出好冇

成班手足都好愛你 支持你

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

Share 去比佢睇

求吓你唔好跳

你有我地！！！

我求下你唔好

有咩聽日機場講

堅強 香港已經去到呢個地步 唔可以再少一個人

屌你老母跳乜 場戰爭都未打完 少你一個好多

我地掉未輸呀！
求下你唔好

一個也不能少！

你仲有我地

就贏啦我地，上返黎啦求下你

聽日去機場塞爆佢仲好啦

為自己走下去，落來陪你飲杯嘢先？煲湯你飲丫？

唔值得 上返黎先啦

要留住條命報仇！！！！！！
親眼睇住果班仆街 受到制裁

唔好呀 香港人需要你

唔好跳 我地仲有機會贏架

求下你唔好做！！！

要同暴政鬥長命

大家行左咁耐，食宵夜阿，你join既我請晒大家又點話

你覺得身邊人普通嘅一句說話值得奪取你條命？ 有咩唔開心，有咩想講，喺度講!
我哋一眾巴絲打同你傾

咪撚跳呀屌 多你一個好多架

世界好大 你點可以乜都未睇過試過就咁走？

男朋友咋，香港大把同路人揀

絲打係邊區？
我地黎搵你 一齊食糖水

唔好亂黎呀！！！求下你！！
而家最需要人手！！一個都不能小

落返嚟呀絲打，依到有好多單身高質巴打！
我地需要你場仗都未打完，你要留返條命睇勝利嘅嗰一日

求下你 香港真係唔可以再少一個人啦....

無教學
係咁勇嘅就落返黎 同呢個政權死過

我接受唔到再有自己人走
求下你地

真

聽日機場預埋你呀喂！

冷靜啲，落返嚟
聽日一齊入機場

我打過好多次都冇人聽

留有用之身啊！

唔好啊 齊上齊落

唔好咁傻呀！
你可以在平行時空一同生活！
好多好多人需要有你！
落返黎先！

香港唔值得你為佢而死，人生仲有好野等你睇

慢慢落返黎呀！！！！

呢到無人怪你，我地都好需要你

我哋一定長命過班冚家剷
唔好死 要睇住佢哋死

一個都不能再少 我地今日已經傷心夠 求下你唔好做傻事

聽日機場見，好無？
最多請你食嘢

與其跳樓倒不如做d更有意義嘅事

你肯落黎 我地出黎陪你傾天光！入機場慢慢傾！

咁你打比我

等埋我，where r u

Stay with Hong Kong
Stay with us

黑警未死 我哋點可以死先

返落黎啦
求下你 唔好再有人走啦

求下你唔好呀
一個都不能少
要堅持到班黑警全家死先再諗其他野

乖
我地同你一樣心情
落黎慢慢傾

呢到好多人關心你 我知你感受到
報個平安啦

On 9 我肥你勁多啦咪又係生存到今日
做咩要投降先
傾下計啦

要生存落去呀，林奠同班黑官黑警肯定短命過你。

仲有大把人明白你架，你要搵同伴傾計。男朋友可以談情唔一定可以談理，唔洗咁care架。

應承我等到個一日 一齊係煲底開party

唔好呀！
我地要一齊贏呀！

唔好跳。。
同大家一齊行落去

喂 我哋需要你啊

你仲有一大班巴打慢慢揀！ 無野重要得過自己條命

咁自殺對唔對得住班比人拉咗兄義士

要贏俾佢地睇！落番黎我地一直會係你後面！

do not

唔好呀，千祈唔好做傻事呀

唔好 場仗仲要打落去

手足係邊

唔好跳呀。

全連登上下都陪住你，你仲有我地

唔準你跳 落返黎 搵個岩傾嘅男朋友仲好 世界大把野你玩

唔好啊絲打

唔好啊絲打
發夢有咁多勇武巴俾絲打你揀
是但揀個都好過你依家呢個

落返黎先講

唔好呀 同我地一齊並肩作戰
唔好睇唔開

落翻黎啊 留翻條命屌9啲黑警仲好

你比更多人更美

我好明好明你感受
呢一刻係咪好唔開心?
我聽你講
你話比我知咩事

唔好呀 冇嘢係一嘢就成功 一齊行落去

你仲有好多手足一齊努力，我哋會見到成功嘅一日架

仲有好多同路人
唔想失去重要既你
快d上番黎

要活著睇住黑警死！

唔好 留返條命 有更緊要嘅野未做

唔好啊 落返黎先啦絲打
今日已經有個女義士被黑警射爆左眼
我地更加要堅強 睇住黑警受制裁 一個都不能少

唔好呀
我地一齊行 好唔好？
你有我地！！

呢d時候唔好玩呢d啦

屌你 你上戰場死
都唔好白白咁樣死

唔好亂黎啊

為左個垃圾政府死？唔值得架，出黎飲杯野啦

早啲瞓 聽日想嘅話入機場飲茶
唔想都得 遲啲再見

絲打，你就咁走咗，個男人最多內疚幾年咪又係搵過個，佢值得你犧牲自己咩？
你飛撚咗佢，我地全部人陪你撐落去！
唔好走好唔好？

點解你會有呢個諗法 都因為你抱有希望 你嘅理想 但你失望 先會咁
但係 既然你有你嘅理想 希望 仲有好多野值得你做架
落返嚟啦

返落黎立即

我明你好攰 大家都係
落黎沖個涼 抖下
聽日我地機場見！

唔好跳 乖啦 求下你

唔好呀
聽日喺機場要見到你

喂手足
聽日一齊入機場啦好唔好

家人需要你
朋友需要你
我地需要你
香港需要你

你一跳，只會兄弟姐妹們喊
而敵人歡呼少一個對手
唔好咁做
落嚟有乜大家聽你慢慢講

落返黎
留返條命要同佢地死過

唔好，男朋友唔同價值觀可以換
你，得一個，獨一無二

everything will be okay in the end, if it's not okay, it's not the end

條命唔可以咁浪費 仲有好多野要去做

親者痛，仇者快
唔好

手足 頂住呀
留住有用之軀

唔好走

求你返入去安全地方

人生咁長千祈唔好咁傻.
記住仲有好多兄弟

我都好嬲但唔好咁傻啊

係邊度？

你唔好咁啦！

齊上齊落呀

場仗未打完架

努力活下去，盡一生精力去回報為香港付出一齊既義士呀！

知道你呢段時間真係過得唔容易，不如你先去一個安全既地方，我地慢慢傾呀？我相信呢度好多人好願意聽你講，會係度陪住你！

唔值得 落返黎！

唔好跳呀, 你係邊呀, 一齊傾下計

有咩傾唔掂，呢度好多人聽

一個不能少。
只要活著，就有更多事可以做。

我求下你唔好放棄自己生命.....好多人係與你同在，幾難過都一齊過

番落嚟 唔可以再有人死啊

今晚已經失去左咁多
唔可以無埋你架

聽日仲要一齊去機場呀！！！

聽日機場見啊 除左你男朋友
諗下你屋企人 諗下你朋友 諗下咁多位手足

返黎呀

每一個香港人都努力緊堅持緊，求下你，我地一齊努力好唔好

上返黎先 仲有好多不公義我地要討回嫁
齊上齊落 我地會係你身邊

唔俾跳呀！要罰你同香港人一齊受苦！！！
快啲上返嚟，你跳咗就揾唔到第二個同你一齊喺煲底下相擁㗎！！！

求下你返來啦

我都好唔開心 出去食嘢好唔好

我地未輸!!要睇住大家一齊贏啊

唔准離隊！

我地需要你！ 絲打落返黎

一日唔死 一日都仲有機會
求下你 唔好跳

唔好呀
我想同你一齊發夢呀
唔好dum低我地呀！！！

齊上齊落呀，講好係煲底見架

落返嚟先 依度仲有好多手足陪住你

上返黎先
世上男人何其多
唔好諗埋一邊
今日嘅事我知好多人都好重無力感
甚至好絕望
但放心
一路上有我地部住大家
為啲垃圾尋死
唔值得啊

留係到呀! 男朋友無咗可以再搵過，我地一齊捱落去 你係邊？我地一齊傾通宵好唔好？

要死嘅係班仆街！唔係你！
我真係求下你同我哋齊上齊落啦好冇

一個不能少呀

聽日機場仲需要你呀

唔好跳呀你仲要睇我地贏

香港人需要你

很難受吧。積壓太多的怨氣傷心憤怒，很痛苦吧。狠狠地哭吧，然後想著大家都在陪著你，關心你。

因為呢個政府自殺 真係唔值得 大家都仲好需要大家

冷靜d,留翻條命我地一齊抗爭好冇

唔好呀，阿叔求下你 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

求下你

落番嚟。我地仲有好多野要做！

你仲有我哋！我哋明白你！

唔好死，唔好做儍事

同人鬧架唔洗死既 唔同人總會有唔同意見

唔好浪費生命
仲有好多好多嘢要你幫忙
落返黎 我地全部人都願意幫你
你唔通真係甘心呢家結束？
支撐下去 黑警既罪行 黑警既惡果
全部都值得我地親眼見證
我今晚都好嬲好唔開心
但我相信呢個世界會有公平
個’果‘未必即時黎到
但一切一切都係要‘還’

加油 一齊期待果日

一齊吃個宵先？

落返嚟啊手足 少你一個少好多！
寧願比狗打死都唔撚好跳樓死！

唔好跳落去
而家有良知嘅人買少見少
我地一齊行落去

頂住！！！！！

留著有用之軀，番上黎！

狗都未死!你點可以死!

一齊傾下計啦

有無人認得出係邊度

聽日機場等架！！！！！！

可愛！落返黎

唔好咁

返上黎先啦 唔好ON9呀

唔得啊 聽日機場 講好齊上齊落 叫班pk收皮

你男朋友唔明啫 依度都好多人可以陪你傾 明白你

喂落返黎 一齊飲支可樂 gur 下先啦

有我 有我地一班人係到

喂 無你我地點行落去
齊上齊落未學曉？

落翻黎，食個宵夜先。我請。
去邊度接你？

唔好呀屌你

只要有希望 大把香港人陪住你 一齊上前線 等你

跳咩樓 你想死令願你用刀劈死幾個警犬先 或者放火燒左警察宿舍先好死

屌你老母 上黎打卡？

帶埋d狗一齊走呀

今明大家都好沉重，唔好再要大家擔心好唔好？

冷靜啲 千祈唔好做

留返條命斗爭 死咗你父母會好傷心
香港人加油

唔好 我地好需要妳

唔好咁啦

一個都不能少吖

唔好離隊啊！！手足我哋需要你！
並肩作戰！！我哋未輸㗎！！

喂呀你仲有我地啊！你捨得放棄我地咩

肚唔肚餓呀？一齊食啲野？

唔抵
唔好因為身邊人唔支持你做正確既事而放棄
呢度亦有大量志同道同既巴絲
上番安全地方先 好嗎

傻豬 你仲有我地 唔好亂諗

香港人需要你聽日參與機場集會

唔好跳!!!!!!

落返黎 幾攰都好 仲有好多路要一齊行

唔好死
我地需要你
一齊做文宣
聽日去機場

求下你，唔好跳，我地唔想再失去任何人

我雖然尊敬你的死意
但你要諗清楚 人的生命只有一條
無左就返唔到轉頭

跳樓是最無用的死法

唔係唔尊重你地各位烈士

你地幾個跳樓的人
幾個人組隊 一人攞把刀
都有用過直接跳

一個都不能少啊！唔好啊

唔好揼低我地好唔好

唔好呀，仲有其他好男仔架

我愛你，飛撚咗佢

仲有好多文宣工作等住你咖

唔好，我地會好傷心💔

唔好呀
我地一齊努力 香港會贏嫁

活下去！！！

有事慢慢講，我知你mon緊po
我有嘢想同你講
唔好跳

分手啦

齊上齊落呀絲打
唔好咁快放棄呀

求下你唔好咁做 要大家一齊齊上齊落

真係好想死 好無力 咩都做足曬 都無撚用
I know you feel bro

落返嚟呀求下你

don’t die ! fight tgt

Please, no please

你唔好咁做
齊上齊落

千祈唔好跳
為咗咁嘅垃圾政府
一啲都唔值得
男朋友唔理解你
可以搵個第二個
年輕有為唔好咁樣做
你仲有屋企人愛惜你 快啲返屋企唔好再咁樣

唔准跳 要跳嘅唔係你，只要你堅持，奇蹟一定會出現，大不了到時一齊死

巴打，快啲搵朋友傾下，你朋友願意聽你講嫁

救下你翻落黎

唔好咁啦 香港依家正正係最需要你嘅時候 你唔可以走呀

乖啦！落番黎先
香港好需要你啊

堅持下去，一個都不能少

我地需要你！

同我地講下咩事啊 唔好咁做 你對我地全部人都好重要

唔好跳求下你

出嚟食嘢ok?

一個都不能少阿

齊上

即刻落返黎

難聽嘅說話都要講

落番嚟，幫手打埋場仗

冷靜啦 今日已經好多手足被捕
多你一個好多架

落返黎先，我地冇法接受再有人受傷。。。

有冇人知係邊?

唔值得呀 快啲陪我傾下計先

去食個飯啦
買張機票自己去旅行都好

留番條命對抗政府好過啦！好多人陪住你架！有咩同大家傾啦，命仔好重要！

話我地知你係邊，求下你唔好跳

唔好呀！唔值得你咁做
呢度好多都係同路人黎架！

㩒錯負評

落返黎 同我地一齊行落去

我可唔可以過黎同你傾下計
絲打

同佢地鬥長命

跳樓教學-講出跳樓地點,表明身份,講出要以死控訴既說話
然後設立死線,到某個時間政府繼續唔回應就跳,中間時間可以搵記者用電話傾下計
唔好話我黑心,呢D先係有用既死法

絲打我地陪你呀，仔可以再搵，要一齊行！

no way
未打完
我地好需要你
多一個好多

我地仲要一齊慶祝勝利架！

仲有好長嘅路要行
一齊加油啦

跳乜撚野樓，要死都攬撚住班黑警一齊去

一個都不能小 我地好需要你架！

男朋友唔啱咪揾第二個
有好多人明白你

唔敢跳即係唔想跳
一齊走落去啦

我地一齊行落去
唔好dum底我地

幾多人來，幾多人走，一齊行落去

不如幫手ko d 官啦

唔好呀大家需要你

真心唔好。。。我地已經唔夠人

唔可以少埋你

唔好，少你一個少好多

唔好呀！入返去呀

我屌你 就算要死都唔該你唔撚好跳樓死
跳樓完全無意義 又撼動唔到政府
要死前 唔該你做翻啲實際啲嘅野 咁先對得住自己
例如發個靚夢 起碼揾一間警署嘅警員墊屍底先啊！
唔準死！！！

男友/身邊人唔支持你唔緊要 道不同不相為謀，記住個人生係自己既，冇人可以左右到，深呼吸，為自己人生繼續拚!

再者，you never walk alone,.we are all here to support you!!

抗爭從來唔會一朝一夕成功，而家可能係最辛苦，但我地最後都會苦盡甘來，為自己，為香港，活下去!

冇下次再出黎點識到勇武仔仔呀

唔好呀！你好重要

@llleo200911

落返黎 我同你去食糖水

唔準呀！😭我地傾計啦😭

同佢分手，加入文宣，活下去最大膽！

絲打 你冷靜一啲 死解決唔到問題
你係我哋嘅手足 咁就一個都唔少得！！！！
你吹多陣 等個人冷靜翻就落翻黎啦 我哋依場運動仲需要你㗎

仲要一齊贏

上返嚟啦師兄
唔好再要人擔心
我睇住啲新聞都好心痛
我唔想有多一個人令我心痛
求下你落返嚟
勇敢啲繼續生存
香港仲好需要有大家

我們需要你，用雙眼見證，我們一定會勝利

唔好喇 我地等緊你架
唔係約好左下次再見咩?

留低！！！
聽日機場我地陪住你！！
唔準走！！！！

入嚟大家一齊傾下傾啦

社會好可怕，但我地永遠都支持你。為愛嘅，連登仔都唔差啦。為社會嘅，你睇遠啲，共產黨面對天災人禍，內憂外患，我地絕對唔會輸架。

永遠都有人支持你架

連死都唔怕，仲怕林鄭？
出黎面對佢！

唔好呀!!!
仲有聽日仲有後日仲有好多好多野係要你一齊做!
求下你唔好咁傻

我同你素未謀面 但我心痛你 見面 你會知會我真係心痛你

快啲落返來，一個都不能少，我地仲有大把夢要發，呢到仲有好多人會同你一齊撐落去㗎！！！！

一個都不能少
仲有好多野要你幫手
唔好咁傻

咪傻啦，為男朋友跳樓

利申：父母離婚+全家藍絲

我地一齊食糖水好無？

吾好跳呀

吾好呀，我哋盡要班狗血債血償呀

手足 煲底除口罩見！

小
心
有
鬼

落返嚟！

唔好呀 黑警都未死你唔好有事 齊上齊落

男朋友唔啱可以搵到啱
但生命消逝就無
我哋唔想代你行 我哋想同你一齊行

有咩慢慢講

你要死 至少搵死黑警陪你

唔好阿 we need you

聽日一齊入機場！塞爆佢！

唔好！！

唔該你留番條命繼續抗爭 要死都攬多幾隻黑警一齊死 唔好浪費

唔好啦

We need you
真係好需要每一個手足，少一個我地都好心痛！

唔好咁傻，留番條命搵過條好仔，香港地大把好仔

絲打快啲去番安全地方

我哋需要你呀！！唔好睇唔開！！

要珍惜生命！

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

唔准啊 我地個個都陪住你！
乖啦落翻嚟 真係承受唔到再失去多任何一個啦

落返黎幫手啊

荃灣要人你跳乜撚野

唔好呀絲打 你嘅人生唔應該為左某啲人去改變

唔好放棄啊，我求下你，搵我傾

少你一個好撚少，一齊行落去

唔好，真的，你重有我們，我求你落番來先

佢唔明你 有我地明
落返黎先

對家一個都未死
你死乜柒 佢地只會笑尻你咋
唔該你而家落返嚟
上網買定gear 呢場係戰爭
無士兵會咁樣臨陣退縮

香港人需要你嫁！好多黃絲巴打等做你男朋友嫁！唔好為一棵樹放棄個森林呀！

又話齊上齊落

咪撚痴線啦屌你老母
男朋友無左咪搵過個
死左就真係乜都無架啦
命得一條架咋
要好好珍惜呀
唔可以咁衰俾個政府睇架
佢就係想我地有用腦諗野既人死晒咋
唔好中計呀
乖啦 唔好亂諗好無?

我哋聽日一齊食飯數臭佢！咪做傻事！

唔好呀
我地要一齊抗爭
死咗只會益咗中共架咋

香港總有一日會贏 你要生存落去見證

分手就得，唔好跳，場仗仲未完

唔好啊
要一起贏

唔準呀！！最多咪唔要呢個男朋友
呢個世界上仲有更好嘅男仔架
唔好放棄自己呀！一個都不能再少啊！！！

大仇未報 跳咗點對得住手足

唔好呀！你仲有我地！我地一個都不能少架！！

呢啲男人唔值得呀 絲打你仲有大把選擇嫁

唔好跳，我極深黃但無女

唔好跳。用條命做更有意義既野！

班垃圾都未死 你有咩資格死！返黎！！！

你死左就乜都無 同我地一齊對抗啦手足
唔好比條命呢個仆街政府 共產黨
唔值得

多你一個好多架
上返嚟先啦

咪跳呀

唔好呀，我地需要你呀

返黎啦 就算斷手斷腳我地都會扶住你

唔好走啊

香港人唔可以認輸
你仲可以做好多嘢

我地好需要你 求下你 陪埋我地好冇

推你男友出嚟公審先啦, 係都

還店都想死
點解唔做有意義既野先去死

聽日請你食飯好冇 傾下計！！！

慘得過我連男朋友都無？
喂呀，落返黎先

每一個都好重要！ 繼續一齊行警去！

喂，落返黎先，大家都好嬲，我地係同路人。咁樣冇左位手足唔抵呀

唔好咁傻啦 同男朋友嗌交點解要尋死

絲打 請你食餐勁既好冇
呢個世界有好多事等你做
唔好咁傻女

嚟 落返嚟 比我地攬下你先

係邊 我可以出嚟搵你 雖然聽日有試要考又未溫哂書
但我覺得你重要啲 我攬人好叻 想唔想要攬攬

喂唔好呀 依個時間最岩食宵夜

男朋友只係過客，你值得更好

有冇人知喺邊到

我哋每個都需要你

絲打
我地一定可以係煲底到 除底口罩 慶祝勝利
你行番入去先啦 我地再傾傾呀

可唔可以死得有意義呀

屌你就贏ga la
一齊享受勝利
男朋友好易搵姐

唔好呀
我地需要你

唔好放棄呀 手足 我地約好睇支爆嫁

我正式宣佈你係對付黑社會既刀，留返條命

同我落返嚟唔好為男人而死 佢唔值得呀
You deserve better

要留翻條名 一齊見證中共解體同比人清算既一刻

唔好死 我地已經冇左好多個啦

你跳左好多人會唔開心架
講低係邊食個宵先啦

有勇氣跳 不如你做前線 呢樣好需要 反正你已經唔要命 可以同佢地死過 咁樣有用好多

no

落返黎呀我地堅持到落去就贏架啦

我地傾下先好冇

唔好呀 聽日好需要你咖

翻落嚟 一個都不能少

一個都不能少啊絲 你落返來啦

唔想再失去同路人

我哋需要你
唔好比啲人渣嬴啊

我要聽日機場見到你

求下你珍惜自己，大家都好努力，求你陪下我地，冇左你好孤單

我求下你吾好 我地香港人需要你 一齊抗争到㡳

我黎救你啊 係邊啊

你仲有我地㗎

絲打你仲要同我哋睇住呢場仗贏架！！

唔好諗埋一邊 番上黎 你做到既野可以有好多
多你一個真係好多 唔好再做犧牲

唔好啊
聽日一點 機場見 不見不散

唔好睇唔開！快啲返屋企早啲休息聽日見啦！

條仔唔識野 冷戰下
有咩同姐姐傾下

大佬，唔好癲
點都為香港做返d好事先

冷靜，Ok？

唔好呀 一個都不能少

要跳不如做前線幫手好過啦

兄弟有咩返泥慢慢傾

唔好啊 我求下你 我就黎頂唔順架啦

we need youuuuu!!!!

我地已經有義士眼爆, 被人拉
呢個時間應該要冷靜下, 聽日去機場座下

絲打 唔好呀
我地tg傾好無呀

仲有 我地好多人一齊撐住大家

無人性政權係不理人民死活，香港人一個都不能少

絲打 落返嚟
我地一齊行落去

諗下父母，愛你嘅人，你嘅生命仍然係有希望啊. 你諗下，以前讀書考試，都以為過唔到過關啦，不知不覺"關關難過,關關過", 遇到挫折，係因為令到你日後變得更加堅強

飛撚左條仔，你嘅人生會好美好，信我

呢啲男朋友當冇左
但你重有我地

你仲有我地啊..

絲打我地愛你

你番過黎，我地全部都可以係你男朋友

一日未到可以gear off 互相見面既一日你都唔可以輕生
要相信自己 自己所做既一切 唔駛理其他人既睇法
我地成班手足都會陪你行落去 唔好做傻事！

唔值得你死架！撐住啊

千萬唔好，呢個闔家摌政府，絕對唔值得任何人為佢犧牲！

唔好

我哋須要你

唔好睇唔開啊
仲有好多人支持你關心你

今晚已經有好多手足比狗咬
唔好跳 話比手足聽我地會一齊行落去好冇

你條命唔係咁用
你跳落去係0價值
我話知你文宣定衝定放核彈
你要做既係用你既人生為香港/為你自己做最有意義既事

手足，你仲有我地，齊上齊落呀，永遠企係同一陣線，返嚟，快啲返嚟，我地未輸架

我都想搵人傾下 我過黎搵你好冇

唔好死，你條命仲有用

有我地陪你，求下你，收返隻腳

不如聽日一齊去機場呀？唔好做傻事呀！

唔准！唔好！求下你返入黎！

有用之軀，都同鄉黑攬炒啦大佬
Dum低我地成班手足咁自私，一齊搵popo攬炒仲好

你值得更加好嘅人 唔需要為咗佢而浪費你一條寶貴嘅生命

絲打你做咩!! 落返黎!!
冇必要為左男人放棄生命
你仲有連登巴絲!!

聽日一齊去機場好唔好？

屌你老母 死都唔怕 怕對抗港共 警畜?
係香港人嘅同我快啲返屋企瞓返一教

聽日無咗你我地點算
聽日去機場陪我地好唔好

一個不能少 冷靜落返黎先絲打

留返條命一齊接天琦出獄呀

做人唔駛人認同
自己就係自己
唔駛理人點講

呢個世界實有人同你一樣諗法

上番黎先

場運動爭你就贏唔到
爭你一個都爭好撚多！！！

知吖
所以發夢想發未發夢唔比人講

求你唔好 有咩事傾下

我乜都應承你，只要你珍惜自己嘅生命

on9少陣 咁多義士比人拉左 你就咁死對唔對得住佢地

一個都不能再少
留命睇班仆街點死

唔好啊，我地仲要齊上齊落

你如果覺得係咪都要死既
你不如換個諗法

用你既生命同D狗或者白衫換
有可能你換到幾條命返黎仲有意義

唔好咁做

男朋友冇左可以再搵 唔好跳 求下你

識過個男朋友 呢度好多

咪撚跳，信我

等到武裝起義都唔夠打先認輸都未遲

吾好咁傻la

屌你老母唔好撚跳啊
快撚d返上黎 跳黎把撚
唔值得跳嫁 屌

手足 講好左要一齊行落去架

搵個第二個咪得

搵個第二個啦 發夢好多大隻又靚仔既巴打 唔好為一個仆街咁做呀 唔值得

屌 有勇氣跳樓點解唔做勇武手足

生命>>>>>>所謂男朋友啦
求下你堅強啲

唔該你 香港普通市民唔可以再有人死 落返黎啦 可以嗎

仲有我地 有咩事 一齊傾

有咩事你搵我 我陪你

唔可以！
番黎啦 香港人需要你

絲打 下個更美好吖
唔好做傻事！！

唔好死，落番黎。。
我地仲有好多野要做！
記住我地今舖唔可以輸
一係贏，一係攬炒！

阿妹～～我可以陪你下齊變大膽
落返黎先，傾多個計先再諗好嗎？

利伸：絲手

我哋大家都需要你 支持你
一齊行落去啦好嗎

唔好呀
你係邊???

唔好呀！tg我！我而家出黎陪你喇
我都餓 一齊食宵夜好無？

一齊食糖水傾計好冇
而家即刻約出黎

唔好！
停一停，諗一諗
好難受我知道，
但只要你回頭會發現好多人係到陪住你
我地一齊渡過好冇？

唔好禁儍，黎d只係人生既少少經歷！

你係邊啊？可以落番黎一齊傾啊，唔好做傻事

千其唔好

有呢個勇氣 有咩做唔到？
點解唔用自己條命係其他更有用既野身上
落返黎諗下有咩可以幫手啦

你係跳就唔會上黎開post
落番黎啦